[
    {
        "question": "灬",
        "answer": "hoả",
        "explanation": "灬 hoả: lửa"
    },
    {
        "question": "火",
        "answer": "hoả",
        "explanation": "火 hoả: lửa"
    },
    {
        "question": "水火",
        "answer": "thuỷ hoả",
        "explanation": "水火 thuỷ hoả: nước với lửa"
    },
    {
        "question": "主",
        "answer": "chủ",
        "explanation": "主 chủ: người chủ"
    },
    {
        "question": "人主",
        "answer": "nhân chủ",
        "explanation": "人主 nhân chủ: Vua"
    },
    {
        "question": "主人",
        "answer": "chủ nhân",
        "explanation": "主人 chủ nhân: Người có chủ quyền. Chủ nhà."
    },
    {
        "question": "玉",
        "answer": "ngọc",
        "explanation": "玉 ngọc: ngọc"
    },
    {
        "question": "六",
        "answer": "lục",
        "explanation": "六 lục: sáu"
    },
    {
        "question": "六人",
        "answer": "lục nhân",
        "explanation": "六人 lục nhân"
    },
    {
        "question": "六八",
        "answer": "lục bát",
        "explanation": "六八 lục bát"
    },
    {
        "question": "六入",
        "answer": "lục nhập",
        "explanation": "六入 lục nhập: Sáu chỗ xâm nhập hay 6 căn: nhãn, nhĩ, tỷ, thiệt, thân, ý 眼、耳、鼻、舌、身、意"
    },
    {
        "question": "六天",
        "answer": "lục thiên",
        "explanation": "六天 lục thiên: \nSáu cõi trời Dục giới. 欲界共有六天，即四王天、忉利天、夜摩天、兜率天、樂變化天、他化自在天。\n Tứ Vương Thiên, Đao Lợi Thiên, Dạ Ma Thiên, Đâu Suất Thiên, Lạc Biến HóaThiên, Tha Hóa Tự Tại Thiên"
    },
    {
        "question": "之",
        "answer": "chi",
        "explanation": "之 chi"
    },
    {
        "question": "不",
        "answer": "bất",
        "explanation": "不 bất: không"
    },
    {
        "question": "不一",
        "answer": "bất nhất",
        "explanation": "不一 bất nhất: không đều; không như nhau; không đồng đều; không giống nhau; Không chuyên nhất, hay thay đổi."
    },
    {
        "question": "不二",
        "answer": "bất nhị",
        "explanation": "不二 bất nhị: Không hai"
    },
    {
        "question": "不才",
        "answer": "bất tài",
        "explanation": "不才 bất tài: bất tài; không có tài năng"
    },
    {
        "question": "文",
        "answer": "văn",
        "explanation": "文 văn: Văn tự, ngôn ngữ, bài văn."
    },
    {
        "question": "文人",
        "answer": "văn nhân",
        "explanation": "文人 văn nhân: văn nhân, trí thức, người có học, người biết thơ văn)"
    },
    {
        "question": "人文",
        "answer": "nhân văn",
        "explanation": "人文 nhân văn: Văn hóa của loài người"
    },
    {
        "question": "太",
        "answer": "thái",
        "explanation": "太 thái: cao, lớn"
    },
    {
        "question": "太太",
        "answer": "thái thái",
        "explanation": "太太 thái thái: bà lớn, bà chủ, gọi người phụ nữ đã có chồng, chồng gọi vợ"
    },
    {
        "question": "犬",
        "answer": "khuyển",
        "explanation": "犬 khuyển: chó"
    }
]